曼聯贏私家雞熱刺提前慶祝區

仲要讓孫興民 贏𨳊硬 至少贏二球

麻友係雞

揾mayu燈燈
唔該

迷麻反麻gay佬25中坑

講真 撚會輸咩

係

樓主回塘到要用返以前d垃圾idea

祝最後兩邊打曬交 普巴山神簡尼拳王呀里盧卡古
全部斷曬腳

輸咗連出五日反麻po

講真 撚會贏咩

全部分離性斷腳

勉為其難

又jer獌

也許今次很難說

暴聯贏熱狗 樓主貼麻友圖10張

馬會開平手盤傻𨶙左 班操盤手中左bugs
曼聯坐和望贏啦

係 食撚滑

你識d野

好，接受挑戰

g

mu